- Regjistrim perdoruesish
- Login/Logout
- Te lejoj perdoruesit e loguar te shtojne makina te reja
- Postimi eshte jo-aktiv fillimisht, do kete users me rol staff qe mund te aprovojne postime
- Perdoruesit mund te blejne subscriptions
- Free subscription, postimet jane aktive vetem 2 jave
- Standard subscription, kushton 2000 ne vit, dhe mund te kesh deri ne 10 postime aktive 3 muaj
- Premium kushton 5000 ne vit, dhe ke deri ne 50 postime aktive deri ne 6 muaj
- Pagesat behen me stripe
- Mund te besh subscribe te nje postim, qe te marresh nje njoftim nese ulet cmimi
- Mund te besh like postimet, postimet me me shume like dalin me perpara
- Duam te suportojme kerkime text-based ne faqe
- Duam te filtrojme ne baze te markes/modelit
- Dergim mesazhesh private nga bleresit te shitesit
- Krijim alertesh qe te njoftohesh nese p.sh. nje marke makine e caktuar, me e re se nje vit dhe me lire se nje cmim hidhet ne faqe
- 